[突發］沙田警犬嚴陣以待！！！！！！！！！

我無野講

大把

做對了

警車係唔係用防爆車胎？

博物館對開，暫時未佈防

推

總指揮：Rupert Dover!

沙田警署頂有人站崗

push

次次都3000人架啦，有咩咁大驚少怪

拆連儂牆都上晒裝

路已封

大家小心 和理非都要齊裝 就算食花生 必要時可送俾前線

尋日上水都出三千人

今日一定仲多

搭咩車最安全 唔想比人check袋

獅子狗隧道沙田方向有壞車屌佢老味暗黑兵法？

7 1個日極限得6000

戒嚴

暫時火車應該最安全，夠灑多人

沙田體育館有10架警車

唔好係車公廟落，係大圍岀，夠多人唔會check你

我應該3點半先到 應該點做

大會堂極大旺籠車進場

Cls

Pish

可以係度update

警狗圍城

不反對通知書到幾點?

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

買埋翻去嗰程既單程飛先好去遊行，唔好到時又塞撚住曬部售票機搞到手足滯留大圍，買定張飛去邊入閘都得，翻到目的地先再補差價啦

大圍巴士總站外

14:15

咁撚多便衣9

畜牲大爆發

新城市中心出面附近，偉華中心，同街市好多狗，大家小心

798？

有冇人遲去 等埋細佬一齊

推 抽唔到時間黎 手足要加油 唔好比狗捉到
Be water!

798好似改左路

沙田體育館多部警車

記得帶gear

Madam Wong喺唔喺度

請問警隊知唔知黃綺寧督察吸毒同校園欺凌嘅過去呢？

幫手推

瀝源泳池已部署幾架長狗車

係 我唔識落

so be it

驚撚到咁做和尚啦垃圾

咁 落地底啦
差10分中左右

b出口d狗同便衣多撚到
狂影大頭

我係驚去到果陣冇曬手足姐 我比人check就pk

Btw 遲去係咪都係大圍落

預左

我冇野講

你幾點去？

我應該3:30到大圍

如果塞車係咪困哂入面

Push

請各位做好隨時被顏射的準備

屌你死黑警咪阻住我睇天琦

黑警死全家

撚狗撚到咁上下就散，由班擾民
大家唔好受傷

CALL 愛護未, 咁多犬周圍行.....

11:30開始

狂LOOP 出賣港人 巴打好嘢 ！

要BACKUP段片

出緊

係，上晝已經開始駛份去

上左車了 一陣慢慢行過黎

大圍海福花園都4-5架狗車，10幾20隻狗

我都係住沙田 舊衫係帶出去定點？我都準備左啲

I m ready too!

【Airdrop】714口號素材圖

小心混入人偷影 小心遊行完d狗打人

推

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

一堆狗上左八爪魚天橋，張煌偉小學方向

吸取經驗，保持隊形及機動，不要死守

大圍八爪魚橋往火車站方向封路

沙田捐血站有6，7隻圓盾狗

好波

希爾頓中心對出既天橋

小心公家地！！！
今日星期日但有人

知已知彼
搵到D狗守左係邊知佢地會封邊度就唔駛好似之前旺角咁比人包實黎打
有位走先be到water

有無封路地圖可以睇睇

有得落就大圍>瀝源， 大圍近起點

大老山冇road block

巴打們好波

1505新城市廣場對出往大埔方向有狗

1510行過大會堂前面去到泳池都有犬，體育館出面有4架車，入面有2架

岩先見到沙田火車站3隻，有記者哥哥跟緊

今日應該冇事發生

有黑警就有事

明白了

田心狗屋

有黑警嘅地方就有衝突

珍根本撩事就係d狗

1521公共游泳池（禾峯）對出

唔該大家自己做流動物資站！！！！！！！

大圍定車公出？

大圍啦

推推

唔好再捱打

咁睇基本上所有十字/T字路口都一定會有狗, 小心

兩點幾出獅子山隧道已經有幾個警察企在路中心逐架車望實，我阿媽都問咩事

1533 獅隧公路x車公廟路Roadblock, 2豬籠 1衝鋒

人手置頂
巴絲集中推沙田啲POST

講講邊到好唔熟路

沙田街市對出

上圖係鄉事會路去火車站，下圖係沙田正街街市